伊拉克連日反政府示威 兩電視台遇襲損毀嚴重

伊拉克連日反政府示威 兩電視台遇襲損毀嚴重

【Now新聞台】伊拉克首都巴格達經歷連日反政府示威者，周日局勢稍為平靜，但當地有兩間電視台遇襲，設施遭到嚴重破壞。

遇襲的兩間私人電視台設施嚴重損毀，除了衛星直播車，辦公室及錄影廠亦被破壞。

電視台表示，一批穿着黑衫的蒙面襲擊者到電視台大肆破壞，批評總理邁赫迪施政不力，令當地無法無天。

巴格達之前數天發生反政府示威，造成超過90人死亡，近四千人受傷。當地局勢周日較為平靜，但不少商店仍然關閉，街道有不少軍警駐守。

伊拉克國會舉行緊急會議商討局勢。總理邁赫迪表示，他願意與示威者會面，聆聽他們的訴求，但同時呼籲暫停示威。

太暴力了
畫面唔靚

暫時只有CCTVB俾義務交通督導員截過同埋今日雞尾酒甩手中記者，其他全部都係POPO搞

但我覺得好靚

大家想像下紅底01同tvb比人郁
成個觀感就好爽

要搞清楚嗰兩間電視台係 撐政府定 示威者

如果撐示威者就係政府做

超過90人死亡

我唔想見到再有手足俾黑警打死

將軍澳裝修師傅又有job接

琴日先有人開post話裝修tbb 比成班on9屌到仆街

失民意 ！！

民意逆轉 ！！

等睇美帝射兩粒核彈教訓示威者

只怪TVB揀個位置太靚

突擊有無得諗？

睇返伊拉克果面 人一定要多 攻入去一定要一次收佢皮
唔比機會佢無事咁繼續抹黑